
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: la rénovation de la place Marguerite-de-Navarre combattant aujourd ' hui) , en supprimant ou déplaçant une partie des trémies routières , ouvrant ainsi un accès important au réseau RER-métro ligne 4;
Entity Name (Type) :: RER-métro (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: la rénovation de la place Marguerite-de-Navarre combattant aujourd ' hui) , en supprimant ou déplaçant une partie des trémies routières , ouvrant ainsi un accès important au réseau RER-métro ligne 4;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: la rénovation de la place Marguerite-de-Navarre combattant aujourd ' hui) , en supprimant ou déplaçant une partie des trémies routières , ouvrant ainsi un accès important au réseau RER-métro ligne 4;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ ouvrir, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: la rénovation de la place Marguerite-de-Navarre combattant aujourd ' hui) , en supprimant ou déplaçant une partie des trémies routières , ouvrant ainsi un accès important au réseau RER-métro ligne 4;
No features found.

